得罪講句，所有女人都有個價，只係你畀唔畀得起

▫️平d 嘅，雞，姐係一樓一果d,幾舊水有得扑
▫️貴d 嘅就有ptgf, htg 果d
▫️普遍d 嘅，就係大部分女人，come on james 果類，見到有錢人就濕哂，一生只想嫁個有錢人
▫️所謂嘅又pure,又true 嘅女人，都有個價，畀一萬佢，唔扑，二萬，唔扑，咁三萬，都唔扑，十萬，一百萬，一千萬...💵

總有一個價錢係女人抵受唔住。公平d 講，身為男人，如果有條友畀幾千萬我，我都肯俾佢屌屎眼。

:男人女人都係雞
: 我係李嘉誠個女，畀幾多我都唔會搞

認同 一直都係咁諗

你終於知嗱?
咁你個價係幾多 pm我

有冇絲打入黎講下點睇

男人係有尊嚴 唔係有錢就得
你自己冇唔好當全世界男人都冇
你比幾撚多都唔賣屎忽

d 女人通常都咁答

咁你老母呢？多唔多人問佢價

弊在有好多自視過高，明明俾盡就係得咁多，開價咁高抵做剩女

得罪? even女人自己都係咁諗 lol

正想咁問

咪傻啦 當真係有人開一個你呢世都搵唔到既銀碼比你
莫講話賣屎忽 咩都做得出啦
尊嚴當飯食咩

其實男既都一樣，比10萬同欣宜訓一晚，都已經大把人做

1千都制

又開始做爛市

一唔夠人講就搬老母

樓主屎忽有冇價

倒貼50

比反1000你都制

唔洗錢都得 純粹為興趣

你咁講個個人都有個價

反你老母

俾翻10萬都肯
好想俾佢瘋狂夾腸

主旨就係咁

鬼唔知咩。

人生存世就係出買靈魂。

都要有人肯開個價先得架

我就1億港紙都唔賣屎忽
除非佢會封殺我以後搵工果d

不論男女啦講真

主旨係人人咁你主題又寫女人？
根本就歧尻視
淨係想攻擊女人

盲撚

利申， $800我就肯賣 邊個要 大波架

agger
通常未出黎打過工既人/有錢人成世靠父幹好食好住先會咁講
當有個人開過千萬甚至成億去叫你比屎忽佢屌
相比之下,尊嚴可以做D咩

你就盲撚
樓主都話主旨就係咁

如果賣一次有大把錢既,有邊個唔想出賣靈魂同尊嚴
問題係,邊到有得比我賣

你個名
Pmpm

其實唔係條條女都係咁

腩肉夾腸 你真識食

男人如果你話人地比錢你去屌人屌肥婆個d, 係有個價

但係你話比人屌屎忽 就多多錢都唔得

唔係所有人 但可以係99%嘅人

如果有人無慾無求/佢嘅心願唔可以用錢達成 你比將多錢佢都無用

例如之前新聞講過(大概係咁) 外國有個呀婆 係海邊有間屋 但阻住發展商起樓，啲人出高價講緊幾千萬至成億 呀婆都唔賣

留名

條女有錢過我好多
我係公屋仔，佢係有錢女 ，屋企有幾層樓
出街食飯佢比,我買手機佢話比但我拒絕
不過佢由頭到尾都係小鳥依人，
不論外定內，
而家佢連飯都識煮，成日煮飯仔，聽教聽話
點睇

你好彩囉 有軟飯食

pmpm我要

你講一個唔係咁

你希望佢唔好搵到個好過你既男仔 如果唔係你帶定帽都得

呀婆呢個例子 我覺得係因為啲錢帶唔落棺材先會唔賣 如果係佢啲孫嘅就應該會賣左間屋

好多綠帽都係咁練成

幾多都唔賣
樓主標題failed
完

真係唔係睇錢 做人黎講 開心重要過錢
無錢都可以好開心

得罪講句 我真係覺得樓豬好撚on9 唔係個個女仔都會講到你咁 係咪想高登上都傻撚咗 成日話全世界女仔都係雞乜乜乜 又唔見有人成日話狗公乜乜乜 講到尾咪都係因為自己冇女 咪走去話啲女係雞淨係睇錢自己係屋企打飛機

乜撚野呀？ 我話佢盲撚睇唔到樓主講乜呀

樓主係話不論男女都係咁

結論：人類為左金錢可以做任何野

佢地會話無好男人囉

得罪講句
就算樓主點點點話女人全部都係雞，
都唔會有女

睇野正面啲個人就冇咁柒架啦

讀多兩年書先啦

標題focus係女人但又話人人都係咁 不如講樓主老母有個價啦

毒撚係咁恐怖

男人都有個價啦
我比一億你叫你比我屌屎忽你會唔肯？
on9
根本係人人都有個價

你肯定唔見有人成日話狗公乜乜乜？

溝唔到女既可憐蟲圍爐取暖
成日講到有錢就咩都買到
你同班大陸喱有咩分別

對唔住大家 係小弟個標題開得唔好，誤導左大家

我想講嘅上面都有巴打講左，其實男人女人都一樣，係為錢低頭，唔低頭只係個價唔岩。

但係有d 人嘅留言好明顯係冇睇到篇野

有數據支持還是在9up?

我覺得每個人都有個價係真 不過唔一定係賣身
返工為例，呑聲忍氣出賣尊嚴做到隻狗咁，如果二萬一個月你可能會走，三萬一個月又唔同講法。份糧就係每個人嘅價

啱啱都想咁講
唔係點會個個都要做港奴
咪又係為左錢

樓主你用幾多錢先可以買起你老母

屌 我有女 我都好認同樓主講法

人皆有價 好無奈但好難否定呢個事實

收皮啦港女
呢世人最憎偽善港女
皇天擊殺所有拜金女

索女串, 好正常
開個價黎, 唔好講咁多
直接叫佢開個價黎
同佢鬥串
一千? 二千? 五千? 一萬? 兩萬?...
一舊舊錢撻佢
撻到佢up 頭為止
睇佢仲串唔串
開到十萬佢都唔up 頭
就一腳伸佢出門口
等佢以為自己好值錢?
正賤貨